人生保護令救理大手足有冇得諗?

理大手足而家被恐怖份子非法禁固
根據香港法例第4章第22A
人身保護令狀的申請及發出
(1)屬以下情況的申請可向原訟法庭提出 ——
(a)指稱申請所指名的人是無合法理由而被羈留；並且
(b)要求就該人發出人身保護令狀。

有冇法律專家?

想知 too

即係要開晒佢哋啲名...

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

搵幾個POLY 宿生申請人生保護令自由出入宿舍
幫入面既人帶水帶熱食帶生活所需用品
當警察阻止既時候就可以明正言順申請禁制令禁止恐怖份子包圍學校 基於憲法對人生自由既保障 而警察有侵犯人生自由既行為 獲批既機會就大好多
一有禁制令 咁入面既其他手足就安全

咁如果校方話關閉宿舍/校園 咁d學生仲有無理由申請到呢？
政府會話d狗只係企喺街上面 你大可以出嚟

咁要睇下理大既擁有權包唔包括宿生甚至學生會
不過上網睇睇下D 法例 針對警察封鎖線好似更有效
法夢既講法:
雖然警員有防止及調查罪案的責任，但在正式拘捕或行使其他拘留權力以外，警員並無不受限制的權力干擾人身或移動自由 [2]。除非法例另行明文規定，否則立法機關不應被假定授權警察干擾市民在普通法下的權利（尤其是人身自由）[3]。
而家已經不合理限制(長時間封鎖) 咁干擾出面既人生自由 (禁止人行入理大範圍) 所以條封鎖線 已經係侵犯憲法